[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

邱志彬
國泰航空貨運站通宵更外判兵頭
電話:62100888

千祈唔好去佢ig咀咒佢
同埋唔好半夜打電話叫佢起身屙夜尿
佢比人停咗職已經好撚慘

TUI

推

識玩緊係關心佢個女啦

public帳號

咁耐先出

推到佢冚家剷

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

有哂樣
今次仲唔仆街

打吾通既

有無佢個女contact

搵佢個女好d

打唔通了

禍必及⋯⋯

佢個女好QQ

721

小妹妹，哥哥請你食雪條好唔好啊

佢個女有個黑社會老豆

推到國泰回應

佢個細女好似幾好屌

我有糖糖

認到樣所以停職？

push

就黎開學了

有人聽喎，仲屌我老母叫我唔好再玩電話

dllm

佢唔係隸屬國泰
呢個貨運站除咗國泰之外仲判咗比幾間公司做
佢只係其中一間外判公司嘅兵頭

國泰喎

炒鳩埋間判頭囉，大陸政府要求，無計

禍必及妻兒

個女幾得意woo

出名吧

老婆好似幾靚女喎

不如大家去CX投訴佢

唔好再推啦

佢老婆邊到做嘢

國泰班兵頭好多都喺黑社會

我要真普選!!!

炒撚咗佢啦

佢係黑社會係恐怖分子

老婆都好正

打過去先

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

聽日見

點解停職

個女返學未

老婆好似 幾好玩 成個尿兜咁

元朗區特別行動組"完賓"

警黑合作

各位齊齊收佢皮

唔敢應機 廢物

ig 太少人

ig 無左屋企人相

阿女好得意

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

呢D一定要比個深刻教訓
例如唔見左個女好

好溫馨

up

推推推

icon 都換埋

佢個女睇相就幾可愛
就黎開學 不如去接放學睇下真人係咪都咁得意

721一個都唔放過

👧🏻👧🏻👧🏻

Push

阿女食唔食腸

外判公司大老闆唔想搞大件事
大老闆知道佢比人起曬底
怕有人走入貨倉(禁區範圍)報仇

洗閪 係南邊圍出黎既就得

女女，哥哥請你食腸腸呀

無人聽啊

屌佢老母
投訴

721 元朗恐襲

哥哥們請佢食棒棒糖

個女讀緊個間學校其他小朋友一定好危險
有冇人可以通知學校 叫大家小心提防呢位白衫人家長 下次殺入校園點算

推啦 打人打得咁爽 好想出名

香港死亡直播, 個page唔見咗嘅?

究竟要等到何時先會制裁佢地？

#132

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

國泰好似只判比兩間公司做, A&S / 飛勁

個女寫篇文紀錄下爸爸威水史先啦

個女ig仲係到

佢個女

又係時候搞下文宣

pish

推

另外借位 求下各位幫手推推
細佬p牌推唔到，希望可以推到狗做唔到證人
7百幾個勇武巴絲比人拉入警署受過咩酷刑，逼簽左咩都無人知，唔可以就咁算，我地分工要互相幫對方，所以希望大家可以做啲嘢，炒左個輿論出黎先
最少佢地唔會比人咁易屈襲警

【集思廣益】“法庭不應採立香港警方為誠實可靠證人”聯署行動

如果有巴絲知道下面單嘢可以點用就點用，炒爆垃圾監狗會

#可怕的投訴警察課

不了

佢電話仲通

好叻女bo

咦 咩嚟架？

右三叫羅嘉寶，FB見到

女細老婆嫰、正

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

左三先係sor

屌ching有料

咦、佢老婆好撚熟口面

打人係唔係好興奮呀？

Report俾國泰啦

做野啦！

接放學睇金魚

？

天氣咁熱，大西北師兄要一盡地主之誼，接下人地放學，必要時記得請人食雪糕，記住十二點前送人去天水圍警署。

有人聽喎

Wo bit cup ....

佢比人停咗職已經好撚慘《《真？

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

返通宵更 聽朝先打比佢

你知啦 示威者係暴徒嚟咖嘛 喪心病狂乜嘢變態僻好都有咖

上

都

佢個女成個弱智咁畀我都唔屌
返到個女成個弱智咁終於明白咩叫臭坑出臭草

佢敢返工 就一定有人接收工
打完嗰轉收錢夠唔夠食呀

721 820

Del曬家庭照喎 好彩呢到有copy

剛已經打唔通

我的爸爸 白衣狂徒強人

＃165，佢個女，中文作文比賽冠軍㗎！

Cls咁都話靚
連登仔食開屎？

Well done

推文回覆

一定報夢比佢

推！

睇落係弱智㗎喎 大家搞還搞 智障既唔好搞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

賤種柒到狗也不屌

想同佢個女

屌 最後個張佢老婆成隻鬼咁
d表情錯曬得

2017年 3年級 2019幾多年級

好野有得搞了

亂估 讀完小五 升小六

關心佢老婆

賤人

老婆

唔知佢屙左尿未 打完人一定好辛苦

要提下其他家長有個學生個老豆係痴線佬

點樣同佢玩好

黑社會小學, 冇得投訴添
咁唯有話比家長同同學仔知啦

721
811

推佢個女！

好擔心呀 今日係元朗做野個陣就知道依個訊息

頭先收工係條街聽到人咁講：「9月2 如果佢個女返學

成條大馬路 元朗廣場 豐年路輕鐵站 中電門口 商中商小門口

全部都貼住佢老豆邱志彬元朗站打人實錄 唔知會點 」

希望見到依個留言嘅你 千奇唔好咁做 對小朋友影響好大架！

好男人應該會follow老婆

唔好推

正

太和街坊CCTV揭警講大話

推到記者睇到，
記者會問返班狗解釋

個女好撚樣衰

元彬

就開學

呀女面書有好多同學仔

後面其他人關唔關事

必禍及家人，學校門口貼街點睇

停咗職咁慘呀？
咁個囡囡有冇飯食呀

幾時先可以拉曬呢班黑社會坐成世

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

嘩

唔知出邊啲老闆知佢係黑底仲敢唔敢見佢呢
仲有佢個女係學校到會唔會似住自己老豆係黑底走去欺凌人架

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

同學老豆係黑底真係要小心啲

屌我一search到佢ig見到個icon就即刻嬲到仆街

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

之前做野識佢本人

有傾計交流 但估唔到佢為錢做咁既野

親政府恐怖分子

一直知道黑底

亦有朋友有良知無接柯打

佢老婆又殘又舊，梗係搵佢個女開心啲啦！

Backup 呀

恐怖分子

不能沒有代價

推爆佢

千其唔好打俾佢

唔推對唔住樓主

咁佢又無錯喎，喺元朗係警鄉黑一家親

師兄小癲

正啊個女

仆街啦邱志彬

多左個糖字

平時我都唔玩蘿莉 但有意破例

阿Ben

識做了

慘

祝佢死全家

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

花名 元彬

買咗保險未啊？

推到佢冚家產

定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

打人打到出晒名

唔知我有冇見過你

唔好只專注個女，佢老婆都值得我地既關注

話比學校老師知 見家長要小心
父親係恐怖分子

佢個仔好似係黃底
唔知佢知唔知佢老豆有份打人

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

呢啲就要推啦

就開學喇
同學們千期唔好同犬兒女割席
佢地仲要返學
日日自成一角好慘架

老婆同個女都好靚女 想識佢地 哈 和理非

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、解散警隊
五、真雙普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721·811警官黑合作

佢個追蹤名單有幾個人都姓Yau 試下深入調查？

就變單親家庭了

死仆街

祝全家生活開心美滿

搜身

無野做咁慘

住邊架

佢咁講算唔算自首

tui

國泰倉仲有咁多跟佢嘅兵
就算佢唔返工印印腳都有錢落佢袋

public你仲唔仆街

勿忘721

當你有講過

咁鬼似徐淑敏老公青蛙突眼嘅

睇黎鍾意打籃球喎
睇下元朗小學籃球比賽咪會見到？

Bump

想請佢食有味既棒棒糖

幫推

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

囡囡囡

識玩

千其唔好攪人個女
咁細個好大陰影架
一頭家就咁散架喇

發夢見到佢同一個女工行到好埋

個女工係佢公司同事 ?

升六年班喎，要準備升中了，唔知如果有中學知道會唔會唔收佢呢

真係停左職？
可唔可以推到炒左佢

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

家有妻兒 屌你老尾

火

呢啲撚樣真係有樣睇
個樣特別奇怪

黑社會想從良融入社區
食屎喇

淨係停職渣

清算

好撚豐滿

蛇頭？

影衰哂

笑得好勉強

電話正在使用中

聽教聽話，唔好學壞

721 元朗

係

推死條柒頭

推到佢去自首為止

左三條友叫羅嘉寶
FB可搵到

Up

呢啲真係應該死全家.

攬炒

嫩67
40幾50啦

元朗ixa boutique

有料到

以前返尖沙咀
之前轉左返元朗新鋪

大仔好似係黃絲？

最新未fact check消息
有人發夢聽到元彬只係暫時比人調職
調咗去國泰倉對面嘅機場空運中心做車佬
機場空運中心都有判比A仔做

推到佢自首

應該係 同一個生

成年前發夢聽到其他人講
佢哋兩個性格啱啱好相反

可以問佢教唔教人棍法嗎？

今次真係禍不及兒啦

大仔好似唔係香港？

而家唔知 以前係跟老豆搵食

師兄咁了解

全部有人發夢話比我聽

好夢不妨一發再發

好夢有好報

推啦

推到告九埋佢暴動 / 恐襲

唔好再推啦，再推有人要坐花廳

死八婆識唔識教仔？教個社會敗類暴徒出來

嘩, 千祈唔好呀

Send電郵比佢學校要求開除開藉

屌 推！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

繼續推 推到佢老母臭閪去自首為止

藍屍廢中啲廢後代 真係有樣睇

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

仲話交比差佬處理
元朗721自首先講啦

佢老婆正啲

呀嫂好似keep得幾好

師兄唔好咁癡線
40路都岩？

823

永不忘721

[每日一圖] 721無人被檢控

Tui

呢個係拉左未？
國泰選擇性炒人呀屌

慘

我係話香港人慘啊

寫封信去機管局話告發機場禁區通行證拎有人 is suspected to have participated in a riot

新鮮滾熱辣 無聊入機場遊車河發夢見到佢大仔
佢而家都係跟老豆搵食

唉，相依又相憎

差佬仲未拉人咩？
洗唔洗比d資料差佬做野

唔知佢老豆拉咗未
今日淨係發夢見到佢個仔
仲要著住套公司製服收工返元朗

721, 大約800個白衫
至今得2個提堂
（charge, 唔代表告得入）

又係呢啲o古理仔#haha#do讀唔成書搬頭搬尾

香港警察做野啦喂

推呢個先真

師兄咁重口味

[必睇][香城攻略]星期日除左入機場涼冷氣即興去旅行，仲可以遊山玩水！！！！

睇路 屌你老母白衫狗

老婆keep得幾好

老婆床技唔錯

發夢見到某空運倉廁所字架寫咗
「 a仔判頭玄彬 721元朗有份打人」

廁格*

元郎721黑社會打人其中一個FB搵到！！！羅嘉寶

有無右5資料
佢雙手個紋身好靚
好想拎番屋企收藏

黑警又唔做野了, 24小時監控上網睇料, 屌你呀黑警, 做野啦仲望

做野啦黑警,你老母林鄭叫你地做野交數呀, 仲望

相既左邊第三個呀

推
禍必及妻兒

推推先